考車肥左 喊到仆街

唉 路試冇野衰 係衰讓人過 我一出嚟隔離就有死車，咁我諗住過佢嗰陣時隔離線就有小巴同埋貨櫃，咁中間嗰條路仔唔通我就咁行咩.衰好心同on9
曬咗錢係其次，覺得自己辜負左師傅同埋屋企人嘅期望
不過好嘅地方係少一個公路炸彈先

求下你唔好揸車
搭巴士地鐵算啦

讓人過先都衰？

岩呀 考到一定撞撚死人

我都唔知點解 ，根本果條路我冇可能cut到過去 隔離小巴又落緊客後邊又有幾架貨櫃跟住

我朋友一出試場閘口行左中線即肥返轉頭，你已經好叻啦

咁姐係衰乜？
讓隔壁線既小巴同貨櫃過先再行 呢下衰？定衰其他你唔知？ 分紙tick你咩？

考車肥佬 好閒架姐

1 take pass唔代表唔係公路炸彈

哩個情況唔會肥, 妳張黃紙有咩大tick?

咁都要喊
再考過囉

可以話係 沒有運用優先權。。。。

但係你唔讓， 佢係都要死出嚟，。。便是沒有留意行人。。。。

但前者多數當minor.....唔會s

我都想知

比錢有得考計較咁多做乜

記住

人要惡過車

多謝考牌官

Ching,你考邊條，迦密村街？

唔明，係咪你前面死車右邊有車行緊？
咁你應該慢行等小巴同貨櫃走左cut 綫
唔可以停

Better luck next time

永孝

得個中間位可以過，但係一定唔夠位過...後邊跟住好多架貨櫃

可唔可以講清楚啲
完全想像唔到係咩環境

你Youtube search永孝做參考 我喺試場出嚟嗰個讓車處轉左兩個車位度已經有架死車喺度，我就打燈準備轉去中間過啦，但係右邊線有小巴落緊客跟住佢後邊跟住好多架貨櫃 仲要小巴係偏右近中停，得中間嗰條那仔，我嘅立場來講我覺得係過唔到，實在太窄，咁我咪讓佢哋先，跟住個考官就話直路點解唔行呀？

咁即係話其實個位夠闊你應該過到而你冇過到
講真永孝轉永基路嗰個路口夠晒闊 淨係條左線都夠兩架車拍住行

可能係。。但因為再前面嗰架死車係貨櫃，中間個位我眼見真係太窄...

同埋我成日都凝住俾人過先實無死...唉

Tick左咩野serious

樓主我21 號考

個考官覺得夠位唔通會老點你咩
夠位過而你唔過緊係肥你啦
你連基本判斷力都冇
第日出街下下停車仲撚危險

師傅期望你肥
佢好安慰

算啦 又冇車渣
咁急要個牌做乜

係既....始終衰自己on9

使唔使咁呀
唔得咪下次囉

如果你個師傅係教你係咪都停既
換個師傅啦
根本所有考牌官都會同你講安全情況下慢駛係好過停定

判斷力弱 好難比你pass
大tick咗咩先

對面線又預佢出
又頂死後面
正

問左咁多次有咩大tick
全部無視晒

未能調整車速適應交通狀況 因爲今日落雨..我慢左行 3波大約30-35咁...
超越物體未有留意交通情況...但我次次轉/有人過都有望哂左右盲點....所以幾肯定係因為我停...

返中東揸車

1波行

咁多個大tick???

2個

咁唔關你讓人事啦

真公路炸彈

會唔會係衰D ON9野
例如望完盲點未望返前就已經扭軚

咁真係唔知。。。 但我過死車有人過做足...

有補考, 用多D 錢姐, 喊黎做乜.... 又唔係會考, 一年得一次

轉彎個陣就要留意埋左邊有無死車
人地小巴佬都停晒係右邊讓你行先
你又讓返人做乜

可能係...第一次考真係震到咩都唔記得

講左咁耐都唔講大剔係咩

上面有 sorry 因為我一開始見唔合格連張野都冇睇直接入袋番工

如果夠位過你唔可以無啦啦停
你要諗埋如果後邊有車，咁中間有位過你都停
輕則塞車，重則後邊估你唔到撞你pat pat

巴打傷心還傷心 最緊要知自己衰咩唔會再犯
第一次考試緊張係好易miss左盲點果啲唔覺

係咪扭緊先望鏡另頭

一次衰左咪再考 唔駛咁唔開心

嫁個識揸車既老公

今日衰左跑馬地

係 反而1 take pass仲大機係炸彈 10個1 take 有9個都係符碌

路試7成運氣，3成技術
師兄下次努力
Ps. 一次pass..

永孝一出個位係好濕鳩
我嗰陣考都係行下停下咁
你肥咗好多次咩？女司機？
肥一兩次好撚閒啫

又無咁多 5050啦

畀錢咪可以再考過囉

路試無技術可言，好睇果刻路面程況，同埋考官好唔好人

有fd考左個牌返黎1take pass
燈位後有讓線都唔停車,仲大大聲同我講綠燈緊係行車，坐佢車真係驚

棍波有

考車肥小事啦
幾千蚊又考多次

考第一次果陣，我隔黎有部van仔落緊貨，有幾個落貨仔係到行黎行去，我就收油慢慢過；個廢老考官竟然話我行車速度不當，大tick我
我忍唔住反駁話我唔收油一樣有可能因為唔夠安全意識而大tick，何況係考試，我更加謹慎有咩錯；個廢老考官口up up講左句：＂人地唔係咁揸車架～～＂就落車走撚左
內心嬲左條仆街好撚耐

後尾re-take，當日狂風暴雨，諗緊天公不造美多數fail架啦
個後生考官好爽快，返到去輕鬆pass
所以樓主唔好灰心，你fail未必係你能力問題，可以有好多因素影響，尤其香港考車制度咁on9

呢樣野真係好多人都會錯

攞到牌. 出街HIGH 親人D 車. 都係呢個價... 錢姐, 再考啦~

少少野都咁大反應，你溫室長大？

考車可以有咩期望
樓豬幾歲

多謝大家先 連登有愛 下次要好俾心機

我之前考車肥咗都係喊到仆街，一來嘥錢、二來下次又要等好久，三來覺得自己好無用。

最近個次肥係有架學車停咗喺迴旋處唔知佢上點，咁我就唔出著，然後考官屌我唔出。最後肥咗「無使用道路優先權」

利申：藍絲

fail事小，錢事大，仲未計時間成本
幾千又幾千，唔係人人都可以輕描淡寫咁度過
當然，捱過去就雨過天晴，豁然開朗
利申：過來人

家陣有人揸住槍迫佢比錢學？
大佬負擔唔到又要去學去考係咩玩法？

巴打學車係為左休閒揸下定係搵食？
如果唔係搵食，唔洗比自己咁大壓力，當賭輸左場波，下次再戰

負擔唔到還負擔唔到，心痛還心痛
你跌左幾千蚊落街，你話唔心痛就假啦，係到扮咩老屎忽姐

第幾次肥呀？
我考第三次先考到啦，考試租車費都租窮我…
第一次，一開波泊車上搏，已經無心機考路試
第二次，我覺得完全perfect ，但話我路試轉彎唔靚，依次我覺得因爲我得罪左個考官
第三次先pass

屌。。跟本唔係肥讓人。

唔會寫包單pass架喎，大把人肥幾次先考到
唔明扮咩老屎忽我諗大部份人都唔會好似樓主咁考唔到車就喊到仆街

Btw
唔係人人都可以輕描淡寫咁度過
當然，捱過去就雨過天晴，豁然開朗
利申：過來人

講到咁嚴重又唔係咩考一次就冇機會嘅試

真 就算比你渣車叻都冇用
考試係主要係做戲

我係一個 人哋比期望我我做唔到就會好sad既人 所以係我自己問題，情感控制太差 sorry

你連自己肥乜都唔知。。。學人講期望。。。高估自己咁多肥2大tick , 你學多十堂8堂先啦。

明白

樓主下次加油

考車呢啲野好講運，唔止路面情況，連遇到個咩考牌官都講運，佢鬆手少少可能又可以慳返幾千銀，無事嘅巴打，收拾心情再嚟過啦

上星期香港仔考棍van肥左

平時學車 利興街都只係四五架死車
考嗰日竟然泊滿哂 冇半個車位比我入返去

咁我唯有騎線 由街頭騎到街尾
好死唔死仲有一兩架迎頭車

鑑於我考車之前睇到有post話
因為咁停車停咗三次 結果比阿考牌官屌同肥埋佬

所以我就用唔同做法 入一波 收哂油咁繼續過

結果比人肥不恰當情況下爬頭& 罔顧其他道路使用者

下，有落貨仔行來行去收油慢過是常識吧...個個師傅都咁教，就算唔使慢，都冇乜可能反而大剔你呀嘛

你經過時，班落貨仔企既位置最近同你差幾遠先？

騎線考車好想見，但騎得好，識睇通先出，過車望鏡寧頭睇盲點，呢d 全部經驗同臨場。無得一本通書睇到老。睇多d 片理解人地點做。

個條路你一騎親線駕院教法係一見迎頭車，就要停...

可能d 考官都已經習慣考親依條路既考生要停車，所以你用返區外經驗反而害左你...

太多人中意用1 take打j

垃圾

早個星期過左2take

唔騎線可能等20分鐘都過唔到

考車真係講運 識兩個fd都係考4次 其中一個真on9 另一個好早出黎跟車 有揸大膽車送貨 好熟車 覺得佢會1take咪又係4次

我之前考同樓主情況一撚樣
我老閪都等隔離車走左先
等到個考官出聲話我唔好曬人時間我先再絲絲然抽頭出

萬一我無撚讓佢行
我一抽然後佢又隊出黎就死撚硬
寧願穩陣啲dup波鐘

香港考車考安全意識，唔係技術。

香港考車係考運氣, 唔係意識同技術

又一個on9

咪你

我下星期考